有冇c hing 試過溝屋企附近d 女店員？

應該點入手？

屋企邊頭？ 半山既話可以直接問

焗豬吖唔該
喺逗食定叻找
行街吖
Er... 喎筲三典喎
好呀... 三點見

你呢個係譚仔喎
點會有焗豬
野🐷可能有幾只

只你老母
殘體撚

係書面呀，柒頭！
以為自己好醒？